【Orage】MHO 七日素材一日清倉 Day48 23/6【粵】

點解素材消耗可以咁大
今日儲返D素材
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開